После устаноки зависимостей и syncdb:

Убедиться что стоит redis-server. Ставиться через apt-get.

Выполнить:

```
#!sh

celery -A celdj worker
```

задачи запускать для теста через **./manage.py shell**


```
#!python

new_x.apply_async(kwargs=dict(txt="something"))
```
